思考左幾日 對警察既睇法

係呢幾日 對警察係612既行動（用催淚彈 射橡膠子彈等）周圍既人都有唔同既睇法
有人話 警察都係打份工 聽上邊指示 無得反抗
唔知大家有無睇參加一啲紀律部隊或者係制服團體 佢地對指揮官既回應係得Yes sir同Sorry sir而No sir基本上係唔會用到 證明到係呢啲既部隊入邊 佢地本意就係唔比人反抗
呢d都係題外話
另外就大部分人都覺得警察全部都係仆街
黑警要受到懲罰
咁係612之後 某人出黎講警察受到欺凌 仲話 欺凌者會受到應有既懲罰
個人見解：
一個團體
有人做錯野
比成個團體懲罰
咁就係佢一個人既問題
一個團體
有人做錯野
比成個團體包庇
咁就係成個團體既問題
宜家要講 612點解有一班無警員編號既人出黎（可能警察都唔係）仲有啲警員編號係女既但出黎個樣係男既 而一哥都係繼續包庇
所以呢件事上 係成個警隊 唔出黎道歉 你講乜野都無用